你用左幾耐行出失戀

我以年計都未出到黎，對方一個月

a0

未試過 唔需要

果個人唔愛自己, 就唔需要將D時間同注意力放係佢身上了
老套D一句, 時間可以沖淡
樓主嘗試下搵新戀情填補一下

無得計，彈出彈入，有啲日子總係諗起佢
連出去識人都仲覺得係出軌有罪疚感
但出軌嗰個係佢，佢一個月已經走出曬

行唔出

初戀分手一年入面拍左3次 第4次都黎緊
啲散拖愈拍愈空虛 已經唔想再拍hurt到人又愈黎愈唔想拍

完全明白到底對方係點做到一個月就overcome

你男定女呀，女有乜好怕

多D同朋友出去玩, 嘗試做自己開心既野or食野
有時人需要學會擁抱自己既命運
相信在未來會搵到個真係互相適合對方既人

Same

唔係怕而係開始厭倦依種冇感情中要逼自己投入既感情

其實真係有做好多事，好努力讀書 新朋友都識左 有時都會去做義工 得閒番下教會，日頭再忙夜晚失眠係呃唔到人。食左成年安眠藥，而加triple量都訓唔到

八、九年
回望睇返自己浪費時間

又話你A0 27既

我7個月了 日日諗起佢
就黎痴 對方我諗唔洗兩星期走出左（其實我地點知？）

其實用幾耐先走得出 同當時拍左幾耐有冇關係

公廁ac

一星期 一齊咗兩年
開始嗰陣有啲唔開心嘅
但後尾開始做返運動
就唔記得咗佢
仲越做越fit
後尾發覺佢係我嘅生活原來係多撚餘
係幾咁浪費時間

拍左幾耐就用左幾耐

2 年
e 家叫出番黎 有番目標去追人

我用咗半年都係未得...
但對方散完一個月後就有新女啦

一星期就唔記得左...
好快手

我半年未得
但對方散完一個月就有新仔（唔知真定假）

幾個絲打共用acc😂?

咁咪唔好開始一段新感情，怕，係問你怕乜野單身